Кипелов Валерий » Я Здесь! - аккорды песни
Я Здесь!

Hm     H7sus2  Hm     H7sus2
Так бесконечна морская гладь,
G                Hm
Как одиночество мое,
Hm       H7sus2   Hm     F#m
Здесь от себя мне не убежать,
G                       Hm
И не забыться сладким сном.


F#
У этой жизни 
G
Нет новых берегов
Em                    G   F#
И ветер рвет остатки парусов

Я прикоснулся к мечтам твоим,
И был недобрым этот миг -
Песком сквозь пальцы мои скользил
Тот мир, что  был открыт двоим:

Мы шли навстречу, 
Все ускоряя шаг...
Прошли насквозь, друг друга не узнав

  Hm                  F#m
Я здесь! Где стынет свет и покой,
   Hm                  A
Я снова здесь! Я слышу имя твое
    G                    F#
Из вечности лет летит забытый голос
  G                       Em
Чтобы упасть с ночных  небес
   G  F#    Hm
Холодным огнем.

Я думал, время сотрет твой след,
И не ловил в толпе твой взгляд:
В чужих объятьях искал ответ,
Но не искал пути назад...

Все забывая,
Жить начинал опять,
Но видел, как пуста морская гладь...
                  
Припев

Я здесь! Где стынет свет и покой,
Я снова здесь! Я слышу имя твое
Из вечности лет летит забытый голос,
Чтобы упасть с ночных небес
Холодным огнем... > 5 раз